終於知道點樣令平板電腦實現真多工

買2部平板
各開1個程式
實現真多工運行2個程式

癲覆多工定義
樓豬好撚堅